對唔住我屌錯人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嬲得滯真係淨係睇咗一個報道又亂鳩咁吠
我真係冇心做分化
對唔住各位大佬

申請del post?

你真係痴撚線 我睇到你個post仲撚慶 屌你老母

錯乜?

叫admin del po啦柒頭

明知自己錯都唔自推，希望你唔係真分化撚又想扮搞錯

叫咗

自宮自推

代樓主食兩野，我有嬲得滯係另一個同類po到屌

戇鳩樓主係咪連政治bb 班都未上過，連泛民係邊咋都分唔到，人講你又講

肯認錯係好事
快啲叫Admin del po

柒撚到
以後可唔可以自己搵多啲source求證下先屌柒人

申請del post la仆街

我係垃圾我係文盲我係地底泥